武漢肺炎會令本港樓價暴升

因為今次疫症爆發地區係武漢

香港相對安全

大量大陸人移居香港

樓市再次暴升